差佬都係人，當然可以搞人妻同爆房!

個私家偵探有冇拍到片開心些呀？？